人生有咩意義?

食飯訓教返工無限LOOP
行屍走肉
有冇人話我知

其實你已經知，就係根本無意義

讀中學就會問一次嘅問題
出嚟做嘢又問一次

人生就係冇啦啦出左世比你知道原來有樣野叫生命
跟住要你係人生受下苦 每日做啲重重覆覆既野
無論你係人生學到啲咩 都唔會有張證書去表揚自己
而到最後就係死

有錢就有意義; 無錢, 你人生的意義就係搵錢。

人生有特殊意義？

存在先於本質